屋企隻壁日日周圍走

昨日去廁所爬過我隻腳，好驚
前日又爬上牆
快d殺死佢

神獸你都敢殺

係我就拎去逸東邨幫佢升 LV 啦

你屋企係咪好多蚊??
佢地食蚊架喔，不如自己做好屋企清潔啦。冇蚊冇野食佢地自己會走。

中型size

壁虎食害蟲係好
但係佢地周圍痾屎

始終都要治本，將屋企啲雜物清走，減少害蟲滋生
隻壁虎自己會走去光顧其他人